2006歐聯決賽2019歐霸版

演員:
阿仙奴 飾 阿仙奴
車路士 飾 巴塞

劇情:
請連登仔提出

邊個做法比家私